［突發］尼馬撚狗真係有一手

賤撚到
真係狗咁撚

對面係美斯？

同一個品種

邊位巴打

有咩問題？幾賞心悅目

睇咗半條片就閂咗
唔想落地獄

sorry 真係忍唔到笑

屁馬通唔到佢渠

牠首

粒波大過條渠

重高過小花

佢連人帶波通尼馬渠

撚沙基利